原來Kingsman 1 一早有蝴蝶伏筆

今日睇完Kingsman2 覺得好正
即該返屋企重溫返第一集
發現原來
第一集男主無射隻狗之後，Harry帶左佢返佢屋企個幕
Harry屋企原來有好多蝴蝶既標本
第一次個時睇完全無留意

一開始無諗過拍2，伏咩筆
純粹base on原有設定去寫第2集咁解

無諗過拍2
咁點解第一集要叫Kingsman: The Secret Service

係有諗得咁周詳就唔好寫死左harry又咁夾硬復活返佢啦

魔戒第一集叫 The Lord of the Rings: The Fellowship of the Ring
殺神第一集叫 John Wick

又真係有啲夾硬

呀大學生..魔戒拍左第一集電影先出三本書？

副題嚟咋wor

屌諗起果個咩iron man 伏筆

Logan

因為原著漫畫都係呢個名

character setting黎喎
harry本身嘅興趣同夢想都係想做鱗翅學家 所以屋企先有咁多標本

原著冇Kingsman，就咁叫The Secret Service

條友柒到唔敢睇

唔係既,佢一出嗰時真係冇kingsman,但紅左之後發大黎畫,12年就統一幫佢加番

出完電影先加架

一開始setting係MI6，之後就返電影改做Kingsman

原來漫畫一早有哂設定
我深潛先

柒撚到

咁證明哦咩john wick有話一早打算拍2？

如果單純電影計都係叫呼應多過伏筆
但如果一早有晒原著就唔算啦
一早設定好咗